{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043773",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) 호텔 알렌"
    },
    "text": "22. 03. 31~16時にオープンした当ホテルは、計41室の客室を保有しています。 原本の写真でイメージを提供し、清潔で信頼できる宿泊施設です。 近くには3号線の白石駅があり、韓国語対応の案内サービスを提供しています。 当ホテルはセスコ防疫安全地帯で、空気清浄機、超高速WiFi、PC、ヘアアイロン、ウォッシュレット、シャワーヘッド、備品、ネットフリックスなど客室内の便益施設を提供しています。 ホテルアレンは宿泊および貸室を予約する際、入室および退室時間を守らなければならず、フロントにて身分証明書の確認が行われます。 予約による未成年者の拒否及び払い戻しは不可能であり、ペット同伴はできません。 客室は2名基準で使用可能で、車両は1室1台のみ可能です。 徒歩専用ルームを利用する場合、駐車場は利用できず、部屋はランダムに指定されます。 宿はきれいで施設が良く、白石駅からのアクセスが良いので出張者におすすめです。 水圧が少し弱い点と若干の匂いと清潔度に若干の物足りなさがありますが、静かで親切なスタッフと適切な価格、多様な選択肢で満足度の高い宿泊施設です。 しかし、一部の部屋では匂いや清潔度の問題があり、昆虫の出没や改善が必要な使い捨て備品もあります。 コンビニエンスストアに隣接しているため位置的に容易であり、ネットフリックス、ユーチューブテレビ、WiFi、充電器、高級使い捨て備品、65インチTVの一部が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "22. 03. 31~16時にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計41室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルアレンは空気清浄機、超高速WiFi、PC、ヘアアイロン、ウォッシュレット、シャワーヘッド、備品、ネットフリックスなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはセスコ防疫安全地帯ですか？",
            "answer": "はい、このホテルはセスコ防疫安全地帯です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアレンの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルアレンの近くには3号線の白石駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及びペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、車両は1室1台のみ可能ですが、徒歩専用ルームを利用する場合は駐車場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "このホテルは出張者におすすめですか？",
            "answer": "はい、きれいで施設が良く、白石駅からのアクセスも良いため、出張者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このホテルには静かで親切なスタッフがいますか？",
            "answer": "はい、このホテルには静かで親切なスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "多様な選択肢や適切な価格に加えて、一部の部屋では匂いや清潔度の問題がありますが、一般的には満足度の高い宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 409
    }
}